「TG」「重要」防治蛇蟲鼠蟻頻道

夏天到了，蛇蟲鼠蟻頻繁出現。

呢個TG有好多滅蟲資訊，大家得行上去睇下，好多野睇。

推

不能只有我知道

打飛機group

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命